［署光］今日警察既行動克制左好多，終於似返個正常人！

克你老母制呀？！
話克制個D連登白痴係咪盲撚左？？
無人攻擊佢都不停開槍見唔到？？
唔衝上黎打人就OK?
態度有禮貌地射鳩你就順返條氣？？咁不如都撒回啦我地收貨好唔撚好？？
打哂兩手牌黑白臉做哂就讚返哂？抵你一世做奴隸！

岩先有隻狗話：咪再掟野啊！兜槍打死你啊！

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

殺咗人洗白咋
聽日又打回原型

啱啱天橋掉一支水樽落去, 都未撚中d狗, d狗已經開槍射上橋呀!
克制?? 我克佢老母呀

一嚟就開槍 克制到
Between係咪催淚彈冇貨 黑完一粒都無 直接開槍

知道下一步就係被清算

永世都唔會原諒

人人都係太子站周邊悼念下送花
係佢自己冇啦啦藍旗在先 仲要開過幾次槍

提醒大家 唔好習慣左大量暴力畫面 血腥鎮壓
而覺得今日既一切係正常返或克制左

blocked

標題黨可唔可以成熟少少
見到標題咁撚樣正評你又會向冇撳入黎嘅人傳達錯誤訊息
負評又會令大家誤會咗其他手足嘅睇法
諗清楚先出po好嗎 唔該手足